可唔可以去一齊去老蘭圍爐

和你蒲
不消費 經濟攬炒
除咗24號

整多幾日25 26 31

老蘭同尖沙咀一齊搞有冇得諗

做人唔好咁老撚套啦！損人不利己

咁樣做，只會反映咗你係一個錢又無女人又無嘅人。

想食住TG過聖誕

總之諗清楚先做啦，無人阻你嘅！不過做完有後果啫，到時唔好喊，條路你自己揀嘅！

yes sir